有無巴絲去福島玩?其實依家重驚唔驚d核輻射?

住一個星期o唔ok?

福島県其實都好大
面積係47都道府県排第3(好似係)
一般景點其實同核電廠有段距離

你去試下囉 冇嘢番黎講聲

重野驚唔驚?

福島水蜜桃

去會津若松，大內宿，豬苗代湖都好好玩

有時間去埋仙台，坐jr都係 一個鍾

有無懶得你咁。上網check 吓邊度係封鎖區啦樓豬

之前去4日東北日日作新幹線經經過福島，無事

就係唔知住仙台定福島好，兩地交通都好集中，福島未去過，又想係福島住幾晚

梗係唔會去封鎖區，福島都好大但d食物水唔知點?

仙台可以玩藏王溫泉，我覺得好玩過福島

驚咪唔好去囉
驚住去玩又玩得唔過癮

經過梗係無事啦，我講係度住幾晚食當地食物飲當地水，係當地玩一星期，o唔ok?

藏王溫泉同 狐狸村都玩左，好正

我問親d fd 都好兩極，有d話驚西咩都咁多年，有d又話最好唔好去

我前排都去左會津若松

你驚可以睇下地圖, 無事既地區都好大, 人地住左8年

輻射會擴散
而且計算輻射量嘅下降係用半衰期
即係過某一個年期先會跌一半

其實輻射就好似令你買六合彩咁
唔買一定唔會中獎
買左都唔一定中，但六合彩就期期都有人中
你自己衡量下值唔值架啫

福島d輻射好撚勁
果面d狗 隻隻都有兩個春袋..

去過個啲
邊有咁快知有冇事 過多幾十年啦
到時先知有冇cancer 或者影響後代

不過算啦 都去左
而家冇野咪得囉
唔想嚇親你地

有無去鹤之城睇櫻花

去玩我就唔驚，但住同食飲當地水，我就有d保留，但福島櫻花真係好靚

圖啦？

我記得之前連登有個巴打直頭踩入災區，唔個果位巴打點啦？

又唔係得福島先有櫻花

其它都去過

樓豬。就算最初出事嗰陣都只係封核電廠30公里範圍。如果你真係咁驚，其實應該離開香港，因為香港喺大半喺大亞灣核電廠50公里範圍內，佢出事香港都好大鑊。

其實香港食緊既量比福島之前未開既封鎖區仲多

無, 我睇既係鶴ヶ城雪景
我覺得la, 好地地人都會無啦啦 cancer 架啦, 無啦啦意外死亡, 無啦啦話你食慣既野有毒, etcetc
不過福島既景又未至於話必定要而家去既, 驚既咪等到50/60歲生哂仔女先去囉.

上面班友都唔知咩居心
福島好撚危險，搭新幹線經過都會生cancer
樓主千祈千祈唔好去

係福島浸溫泉驚唔驚輻射水?

無聽過去咗福島會死人的新聞

好多c9成日話驚，都唔知驚乜鳩

慢性 要幾十年先睇到變化。

大肚婆 老人家就唔會帶佢地去啦。
日本新聞封鎖都好勁，有野都唔一定會講出黎。

驚西咩，你主要住仙台
福島應該三日夠玩，點會有事

check幅射量 信數字

有啲崇日撚會不願面對 中共先會封鎖消息架咋

其實幾十年........
係香港食d 由支那運黎既食物，吸由支那吹落黎既空氣微粒，
本身都有機會生cancer啦

咪係。咁驚青唔好住香港。附近多核電廠，重有黨日日免費無限供應PM2.5, 另加收錢嘅重金屬東江水，香港真係好危險。

驚唔驚就真係睇你自己點諗
不過總有d傻閪話自己去完/人地係度住都無事
仲要恥笑d唔敢去嘅人

首先要知道普通人去得度嘅地方, 輻射濃度唔會高,
咁點為之"唔高", 即係就算去左都唔會話三五七日後就變hulk

第二, 就算中左, 閒閒地講緊十年、廿年後基因先有變化,
甚至係會影響埋下一代

而家講緊中輻射, 唔係食生蠔返到酒店就會肚痾咁快反映到

我自己就咁諗
唔講呢個世界有幾大, 就算淨係日本都大把地方去,
點解係度都要揀個有機會影響到下一代既地方黎玩

咁你覺得日本封鎖新聞可以同比大陸比?
無知真係好撚可怕。

有崇日撚狗衝出黎

膠乜9, 福島對上果邊其實都好危險, 去或者經過都唔好架

有奶支狗狗衝出黎護支
支那封鎖新聞都可打飛機，係啦支那新聞自由全世界第一ok?

笑死，你又咪無知走出黎問？
你想死唔通阻住你死咩

仙台玩3日就夠 不過係值得去 人潔地靈 靚女:豬扒係9:1

我記得有連登仔單拖入過災區，唔知位巴打依家點?

崇日崇到冇腦
你理解能力真係高

唔知咪問囉，咁你咁叻咪講下完全正確d資料囉。

東北d日本妹都好卡蛙依囉

奶共狗一向弱智，你咪奶你個支那新聞自由全世界第一囉。

如果怕輻射其實去嚟重乜

睇過 dark tour 都知輻射量根本勁過官方所宣稱嘅好多倍，重係危險以上水平，切爾諾貝爾都係小兒科

話日本會封鎖消息=中共冇封鎖消息 叻仔

所以咪心大心細囉，都係住番仙台穩陣

咁問下福島問題都係崇日狗?
學你呢隻奶支狗姐

睇完套野，我即刻諗起上次鳩行入危險區位巴打，而家應該好病下

我都想知果位巴打依家點?

搞開切爾諾貝爾團的旅行社搞左次福島團，可惜我冇參加

係咪要著哂d防核衣架?

冇參加唔知，
去切爾諾貝爾就普通衣著

其實唔食當地食物就ok, 但浸當地溫泉唔知博唔博得過

其實你驚乜?
去就一隻字, 唔去就兩隻字
咪咁婆媽

之前撘過巴士入封鎖區
富江駅到原ノ町駅
路線係核電廠幾公里外
睇到啲樓仲係冧晒
仲有一包包應該係輻射泥堆響路邊
不過只係由茨城過路無響福島過夜
即日上仙台瞓

自己坐代行巴士幾百円
跟圑就幾百歐

上個月去大阪 日日都經過

去大阪上福島咁遠?!

危險㗎，由其係越多人去越危險

呢啲險留返比我呢啲無用嘅人去冒

福井啊

同埋其他人去，要說服佢地係福島住兩晚

車站仍然停站?

去關西日日經過福島?
乜玩法?

唔係驚，係想攞多d有關資訊同睇下點安排，今次我帶隊諗緊住唔住福島

巴打去狐狸村自駕定巴士？想知如果搭的士去貴唔貴？

巴士得二，五，兩日，每日得兩班，旺季未必上到車。
的士啦，來回五百蚊港元有找，見到有香港人可以叫埋一齊搭就平好多。

路都封埋點停? 停咗你都唔敢落

又係噃

人哋經濟復甦緊, 開返市集
幾想向外界推廣, 怕乜鬼?
如果其他人唔肯去, 你又說服唔到, 真係冇計?

你唔係當咗大阪環狀線福島駅係發生核事故嗰個福島嘛巴打...

我本身好想去，因為我知好多景點地方都值得去，要住兩三晚先去得哂d景點，但住要係當地食同浸溫泉，呢樣唔係個個肯

呢張圖專登唔壓, 2012年嘅情況
而家上網check當然好好多, 你考慮吓

樓主真係唔適合去

唔好去左撚住曬然後自己又唔開心

關咩事
大亞灣宜家有核幅射洩漏咩

其實我建議樓主如果真係要去日本, 淨係去東京或者大阪就算
福島果邊個影響範圍其實好大, 一路向上成個東北都唔係好安全
另外長崎廣島果邊爆過原子彈, 到而家都仲有危險架

我去旅行目的唔係咁

Thanks巴打，張圖好有用，住福島站同郡山應該ok.

啱呀，好過聽埋啲無根據嘅意見

輻射問題好多唔係即時反映
十幾年前4g研究lab(相比現有4g猛好多的)都好多人生cancer

我連東京都唔多敢去

有無咁跨

支那仔 字都唔識多隻 仲呢啦不分

on9新港蝗，明未得囉，你d垃圾識得多中文咪又係垃圾新港蝗。

喜多方 會津若松

大內宿

新港蝗

你隻支那仔咁鍾意捉人打錯字?
你條支那仔唔會打錯字架支那仔

又殘體又啦嚟啦去 學好啲中文再發爛渣啦

屌你大內宿同福島站隔核電廠老西咁遠
兩邊都去過晒 都唔知有咩好 驚咪唔好去囉

大內宿

核災區

你d支那人先咁緊張中文，食屎啦支那人

大內宿梗係唔驚啦，差不多去到山形，諗住係度住民宿

成班係咪完全無了解過輻射
輻射有好多種 仲有唔同含量
福島比得人入既地方都冇咩好擔心

殘體字就係俾你依啲文盲用

你d新港蝗又想扮香港人呀，食屎唔，你d蝗一世都係垃圾蝗呀on9

地下水好似溫泉驚唔驚?

有無2019個更生?

啲核廢料就係滲落泥污染地下水...

去福島真係一d都唔驚，但要住幾晚係度食同飲同埋浸溫泉就有d保留

係，所以去親都唔過夜同唔幫趁當地餐廳加飲樽裝水....

去摌核廢料喇
聽講人工幾高下

不過去大內宿，喜多方等地如果唔係郡山住會好唔方便，係仙台去要轉好多次車

之前有連登仔踩過入去啦

真心唔明白呢啲人。
既然心中認為呢個地方會有危險。都要想去？世界咁多地方你已經去齊哂喇？

心理變態
所以先話呢啲人婆媽

帶隊就唔好喇, 第日一定有人怨

福島, 就算話, 只見線, 五色沼, 大內宿呢D, 都唔係絕景到你值得思前想後
去日本第二D地方咪算, D人志在去日本架者, 是但一度都得

浪江沿岸定富岡沿岸?

想知多d攞多d資訊後決定點plan個行程。

我都未去過，我真係好想去。

兩邊都有 封鎖區入面都有

大家咁話, 你所謂嘅封鎖區最多都係黃區咋話?

自己柒完又玻璃心仲大大聲吠 一貫支那仔作風

柒得過你條新港蝗，一見人討論日本就衝出黎柒屈人係祟日狗，你呢d垃圾新港蝗一世都係蝗扮乜鳩香港人啦垃圾蝗？

你又幾好笑 我上面幾時話過你祟日狗? 你答唔到真係唔好再出嚟鳩柒柒
你屈我屈你咋掛 冇撚野呀?
字又唔撚識多隻又打殘體 仲好意思話返人蝗?
我唔笑你都吠啦支那狗

問得即係驚, 驚就唔好去

如果個個講唔驚冇事快去, 你係咪即刻放心去?

你有講過話人崇日狗就死全家OK?

真係好少人講去福島d資訊，想知多d

真係屌你都冇柒用 你冇錯 你老豆老母錯 生撚咗你個弱智仔又唔照顧好你放你出嚟咬人
你答撚咗先啦 幾撚時有屈過你祟日狗呀支那仔?
由頭柒到落尾 講咁耐一個point都冇 一句彈埋嚟就老屈新港蝗 剩係識講句新港蝗
你估你係咁講新港蝗人地就真係新港蝗 洗脫到你支那仔用殘體又唔識字嘅事實?

去過福島，冇香港人好撚正

我理鳩你，總之有話我係祟日狗就死全家啦，屌你條垃圾新港蝗

喜多方拉麵冇得輸

東北一向少蝗同香港人，但台狗就好多因為佢地好多 direct flight

巴打上次去大內宿喜多方條路線係點架?

你真係同佢癲?

屌你，大家咁話啦

我錯

上完五色沼再去喜多方會順路

我考慮下接唔接受你道歉，下次咪撚衝出黎柒屌人祟日狗呀支那仔。

係咪係郡山出發?
大內宿啦?

日光/鬼怒川溫泉去會津地區最正

東京，日光，會津，福島，仙台，宮城 一路殺上去

有無巴絲住過大內宿民宿?

支那狗

你老豆就支那狗，你條新港蝗OT元凶正食屎狗，你再講多次邊個係支那狗?

乘，支那仔 支那人真係好弱智。

但福島好多正野唔想錯過。

聽到噠噠聲即刻走呀

點解啦？

支那仔真係好聽話，你老豆就支那狗呀支那仔。
重未明點解呀?弱智支那仔

買個geiger counter
有輻射佢會噠

大阪都有個福島

呢個正

乘，支那弱智仔

大阪蝗多過人，咪攪

有個frd 之前去住左半年
d 頭髮, 鬍鬚都長得好快
唔知關唔關事

咁勇住半年? 去做野?
如果唔係311，福島真係好正

千祈唔好去！我上個月去完而家對眼識射死光

上個月返咗嚟後長期要戴住個VR頭盔。老細返工見到我咁以為我返工打機問都唔問炒咗我(利申:本身搵60k一個月)我又唔敢除咗個頭盔證明畀佢睇。廢事畀支那捉去切片研究

而家失業，長期留喺屋企無所事事老母見親我又屌鳩我掛住打機我又係唔敢講畀佢聽。佢咁鍾意講是非，呢件事唔使半日一定成條村知道晒

過去嗰兩個星期我一直都搵緊工。份份工都有得見，但係個個hr都問同樣嘅問題我真係唔知點答，次次都支吾以對。個個都叫我返去等消息。

我而家真係好絕望，完全唔知未來應該點我啱啱apply咗份賣PSVR嘅工，喺藍店做希望呢份會請我啦

福島毀了我一生

屌你，咁都有潮文

好彩嘅會變到影響唔到日常生活，好似X man嗰種，唔好彩嘅就搞到我同beast咁樣佢就話去咗媽咪麵度做吉祥物，人工唔錯包食住我就真係慘撚到仆街。條撚樣啱啱先打嚟同我講話好多囡囡搵佢影相成班人一齊去福島，最慘應該係我

有無圖?

会津若松既清酒據說係好正

宜家東京好過大阪京都

用高山泉水釀製架，講起都想飲

關西真係好撚多蝗，唔想再去

你睇下條撚樣而家幾招積

我就成世要戴住呢嚿騎呢嘢

係咪真架屌你?

信我，真係唔好去無得返轉頭

畀d時間我諗下啦屌你

係啦，我哋最近投靠咗個光頭跛佬，佢話搵我做教書喎，真係睬佢都有味。不過佢好有錢㗎，有自己私人飛機。佢話佢搞成咁係因為後生嗰陣去咗切爾諾貝爾巴打如果真係衰咗無咗份工pm我，我介紹佢畀你識

巴打幾時一齊去福島? 我想食水蜜桃

去完喇，唔想變多次種

驚西咩，你都變左Xman ，去多次都係Xman，驚西 ?

依家係會津若松浸緊溫泉

有無去喜多方食拉麵

Google吓，福島+白血病

福島好大架。

啲輻射講梗以百年計先會減退，不過香港人係善忘嘅
如果你呢幾年唔諗住生小朋友，去周邊都ok

今日晏晝去左食

其實福島都好大，好似會津若松離核電廠成100km, 同仙台差不多遠。

巴打有無開post? 想睇下你個行程點行。
有無係大內宿住民宿?